西多士:對不起 我錯了

垃撚圾 講野冇point

佢有冇串我 唔回應了

成日講到自己好受歡迎 好噁心

小學雞大亂鬥

因為佢處理手法
令mk一夜之間少有好多sub
同多咗好多dislike深感抱歉
算唔算暗串人因為賺少咗而拍片反擊

5:52
自己話最錯係「將一啲唔應該公開講嘅野用一個公開嘅形式請出黎」

即係唔覺得自己錯
都係覺得人地串佢先所以佢係有權反擊
只係唔應該咁公開屌番轉頭
之後話將條片轉番private
只有自己睇到唔會delete
作為一個警惕
又話黎緊有場活動兩個會見到面

btw較撚咗1.5黎聽都仲係好慢

聽左2分鐘已經頂唔順

睇完條片,剩係聽到兩個重點
第一自己有十鳩幾萬subscribe 係youtube界好有影響力

第二 雖然有好多人罵我,我會拍多d大陸片

平時佢講嘢語速好快！今次冇人幫佢寫定稿

講嘢一舊舊

好肉9酸

原諒佢了